有冇終極狼人殺tg 約局group可以比我加入？

如題 想同香港人玩 感謝

同問 推

不如我開嗰tg group 用app玩？
覺得tg bot好廢

等咗好耐終於有人講

有興趣入啦
樓主pin plz

一開始係少人d 比d時間啦

Push 有無人有興趣一齊玩（得香港人 無大陸狗）

Pushhhhh

想join

Tg點玩

我玩天黑請閉眼

兩個app有咩分別？